香港啲金行算唔算操控價格？明明呢二三日急升完跌返少少

屌你老母跌左二三日，今日個金價仲貴撚過琴日
可唔可以去消費者委員會告佢

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

1月8日 去到1月10日每安士跌咗50美元

扮期金

奸商

仲要間間都係咁

同油公司一尻樣

同12蚊店一鳩樣